做人如果冇夢想，同條鹹魚有咩分別呀？

根據呢個句子，我哋可以列式： 人 - 夢想 = 鹹魚
∴ 人 = 鹹魚 +夢想
事實證明：人嘅構成，就只係一條有夢想嘅鹹魚

咁鹹魚有夢想同人有冇分別

此人思想有問題